連登成日吹奏嘅華御結係咩公司？？

去日本好似完全未見過

但佢地明明sell 日本正宗飯團

即係個牌子係hk based ？ 日本係無？
不過老闆係日本人就肯定嘅

幾鍾意佢地既飯團
不過真係偏貴同少料
個湯成日未夠下午5點就賣晒

連wiki都無
想了解下間公司咩來頭

上佢官網全部係吹日本米幾勁
但無講起日本有任何分店

老細係日本人
香港公司

乜料

仲以為係日本發展出來
原來香港已經係全個base

老細係日本某米業太子爺，聽講同老豆鬥氣要開飯團條水，結果成功咗

日本公司
日本人

google一search已經有生果訪問啦

西田宗生稱，香港人「識飲識食」而且分秒必爭，因此認為以新潟名產「越光米」製成的手握飯糰，本港食客必會受落；加上吸取過去從事日本農產品貿易的經驗，使他深信香港市場「有得做」，所以5年前毅然赴港創業，開設首間飯糰店「華御結」。

我有睇到

我之前以為佢個品牌起日本已經有名堂
原來係香港發蹟
唔怪得完全google唔到佢公司個歷史

三年前，日本人西田宗生代表任職的公司，來到香港會議展覽中心作推廣展銷，當時該公司推廣的是日本大米，攤位中有日本飯糰供人品嚐。期間有位十多歲小女孩，一連幾天都有到攤位吃飯糰，最後一天她突然說到：「今天的飯糰，較第一天好吃得多。」

西田宗生驚覺，原來即使是十多歲的孩童，對於米的好壞、烹煮後的細緻差異，絕對是懂得分辦的。這件事堅定了他的信心：只要所賣的是優質食品，客人必會光顧。憑著這種信念，三年前，西田宗生毅然赴港創業，開始了今天的「華御結」。

問他為何要在港創業，西田宗生表示，香港是日本米的最大出口市場，證明港人對日本米甚為受落，但另一方面，現時日本每天全國生產1000萬個飯糰，香港卻每天僅出產一萬個，只有及日本的千份之一，他認為市場仍有大量開拓空間。事實上，自2011年開設首間「御結」專門店－華御結，短短2年期間已經增至9間分店，分佈於香港各區，包括中環、灣仔、觀塘、大埔、紅磡及葵涌，證明西田宗生所料正確。

日本料理一直都受香港人愛戴，日式食肆可謂成行成市，但西田宗生無懼同行競爭，毅然進駐香港市場，他深信：「香港人對食物有要求，唯獨提供真正日本美食及好客之道，方能夠滿足顧客需要。」西田宗生這「過江龍」的秘密武器，便是－－米。

Btw 個日本仔太子爺係幾有理想

不過香港人唔係個個識欣賞靚米
華結個價偏貴
劣食爭鮮鬥平
美心又整間魚尚出黎扮日本牌子搶市場，價錢貴爭鮮小小但係好撚足料，款式唔計較正唔正宗，出乜都得
仲未計7仔

華結要keep到個勢唔容易

用靚機, 靚米, 靚料
佢D 飯團係鮮過日本本土便利店, 因為係即日做即日清
日本便利店果D唔會即日做即日清, 而且係雪到硬身

不過華御結份量真係細, 唔知仍賺唔賺到錢, 或者要等融資收購

我都覺得有機會俾人收購
炒晒員工
淪為美心大家樂旗下一個牌子
愈做愈衰直到消失於世界

香港大業主太無良
知你賺幾多
就加爆你租
再換租客
無限loop
幾好既商店都係無辦法生存得耐

梗有啲人識食嘅..
唔係香港啲日本米台灣米無人買啦

上jobsdb睇,
呢間公司嘅 manager grade 每星期返5日半, 得10AL
刻撚薄到呢

新興公司仔係咁上下
我都係見佢鈛司請人
先研究下間公司咩來頭
原來香港已經係base
比想像中更加細